長相廟守算唔算今年神曲之一？

好好聽

邊個負皮